[考連登仔眼力] CNN放出一張10億像素的侵侵就職照片

放條Link出黎先

三頁內搵到佢我自爆

自膠Link都貼錯

搵唔到wor

秒

三頁

老老柒柒 其實唔難
計一計角度 搵幾分鍾就搵到

Strong post leave name

lm睇走數

多人到
啲人仲喺度瘋傳奧巴馬典禮同特朗普典禮人數對比圖

lm 睇走數

辣殺

請自爆

屌你老母

on9 仔

計角度,搵左幾分鐘就見到

等睇走數

3個回覆都唔使

齊心唔回post😂

Where is wally

多一條走數撚

我都諗起

樓豬

自爆未

樓主

秒左

自爆啦

究竟仲有乜可以考驗倒連登仔

留名睇自爆！

廢物哩左入老母個西到？

自爆喇 仲唔自爆

想睇下點自爆法

Waldo🤓

快撚啲自爆啦

屌

留明

自爆死左

用左三、四分鐘就搵到

三頁未

又一個走數撚

樓豬深潛

想挑戰連登仔?傻左?

lm樓豬走數

又唔係唔知連登仔個個訓練有素
樓主咁都夠膽挑戰

挑戰連登仔

搵唔搵到陳方安生

自爆呢？

有樣野叫做photo merge

lm

補圖，有冇連登仔搵到

咁似p圖嘅

第三頁了

痴撚線

低估左連燈仔 我決定走番入老母個閪度深潛算
Btw陳方安生都有去睇侵侵

屌你老母臭閪

講就凶狠 做就碌撚

計下角度就知

好撚勁

屌你load 到我app 都crash 埋

呢d咪有建設性既討論囉

開頭睇錯個男人隻腳點解咁幼

仲要賭三頁
找數啦屌你

呢鑊真係ip都唔洗check

呢到發生緊乜事究竟 睇左好耐都未研究到 條友做乜冇左一半

合相

Stitch架

你真係傻仔，
逐個人頭搵都搵到啦
仲三頁

Face Off

三頁

第三個回覆就搵到喇

睇小連登仔

其實第一個嚟，頭2個都係樓主

其實點搵咁快？可唔可以教我

去公共圖書館借幾本Where's wally練下先番嚟討論啦

秒咗

FBI is watching you

On9 仔

走數走得咁光明正大我都第一次見

真係幾分鐘就搵到

快撚D找數

求IG

屌你老母呀

秒

計佢拎起電話果個角度真係唔難搵

屌你老母走數撚

挑戰連登仔
fb ig plz

不如鬥搵靚女

fbi is watching you